最後一推，524 銅鑼灣行街街，食黃店

老實講，聽日去得就實有風險架啦
但有邊次無風險

到依家連係商場唱下歌，都要被打壓的時候，你還可以怕什麼
依家出去行街＝送頭
明日和你Sing = 送頭
後日在Twitter = 送頭
大後日在FB表態 = 送頭.
他日你連在家，工作環境，公司屌政府 = 送頭
最後你連立場係黃/本土 = 送頭

你個頭要抵到邊，先可以惦唔到條線，唔會受到打壓

❗️#更新 路線及集合地點❗️
#24May #銅鑼灣 #灣仔 #遊行 #反惡歌法 #香城online
日期 : 5月24日 (日)
時間 : 13:00
路線A : 銅鑼灣Sogo <-----> 修頓球場
路線B : 修頓球場 <-----> 銅鑼灣sogo
*是次活動為和理非活動 , 不帶任何危險物品
公海 :
Source :

「524遊行前」需要解決既四件事

㩒兩個制就可以將國安法,24號,27號文宣傳出去 你連㩒兩個制都懶？

香港民族

Pish

香港獨立

盡可能今晚再問吓身邊冇出過聲嘅人
多一個就係多一個人

輸兩秒

係天意

浴火鳳凰

可唔可以俾最少幾萬人黎

咁有嘅

推

push

我聽日會去食黃店

愛惡法

唔去絕對明白同理解，同時都唔好批鬥唔去的手足

請大家有時間盡自己最後努力去叫人遊行又好，行街又好

1. AirDrop
2. Facebook各大新聞專頁
3. Twitter #手足互科
4. IG
5. TG
6. 快閃文宣

一國一國

唔去係絕對明白同理解，唔好批鬥唔去的手足

請大家有時間盡自己最後努力去叫人遊行又好，行街又好

1. AirDrop
2. Facebook各大新聞專頁
3. Twitter #手足互科
4. IG
5. TG
6. 快閃文宣

twitter任

【行動討論】飛行棋的玩法

行街街

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

出嚟啦，比卡超

要人

muwmufcumuwfwufmw

推上

咁快

影一影相，報一報哨，你可能救到一隊手足

另外報哨可以保你平安，最近有大量的和你唱活動
一個商場可以有幾個大出入口，有哨兵大家就盡早知道班狗係邊到來
立即可以確保退路，同埋你個心都會定Ｄ
同埋全面的哨，可以令你對黑警佈處有基本的了解

每個人報哨，黑警無所遁形

除佐自己報哨之外 :

如果你屋企人係【黃】的或【支持抗爭】的教一教佢地 裝Telegram

[b]50人做，50隻眼，1萬人做，1萬隻眼

依次貼新文宣

The Watcher 呈獻

The Watcher 狩望者哨兵教學資訊

基本教學

狗仔種類

Pishhhhh

Push

狙擊返你

50cents 呢

聽日要人
哨都好重要

銅鑼灣好多高質黃店

推！
我識嘅所有朋友都會出現
希望會見到你哋！

13:00

熱開第三！

加速主義

仲要祈禱，多做宗教活動

Push psuh

唔係行到遮打咩

熱開第一

係咪得我鐘意有星星多d

Shopping 振興經濟

[行動post]524口號要簡單直接

暴走？

聽日見

買阿買阿買阿

我鍾意龍獅旗多啲

推爆

一過咗灣仔好難走 各位睇路

黃金星期日

民族自強 香港獨立

兄弟爬山 各自努力
沒有暴徒 只有暴政
民族自強 香港獨立
齊上齊落 不分化 不割席 不篤灰

tui

qrhrqbfanwne

依日咁勁的,點做到

我都去排隊食黃店

記得保持2米距離

排排企
1000人、10000人、100000人、1000000人
唔覺意變成人鏈
連埋隔離左右黃店
媽吖好亂我究竟食邊間
幾時先等到入去

狗狗鍾意票控咪由佢抄
抄佢老母票、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島柴灣老銅sogo太平山
同我罰抄
抄到無紙
呃佢老母ot錢
法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰
使出香港人大技，破佢老母限聚令
鍾意講咩玩咩都係自由意志

兄弟努力 各自爬山

同意入黎推下啦
one post one day無人理
喜獲負皮兩隻，代表咩

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

可能大家鎮定咗

聽日班狗一早擺定陣圍條路線 係map見到 都照行？

站在街上的你請善用行走的文宣

啱

524

黃店人鍊長龍召喚

命運自決

夠鐘食藥啦

買曬sogo d 平貨

you?

You!

推啊

食黃店？慳返啲力都得
大把人食金拱門同元氣

加速主義萬歲

p

入去推下

記住keep 單自拍啊

庫仔

散水撚退場，十一、Poly、中大邊次唔危險？但係香港人同世界講左啲咩？係誓不低頭呀！See you tmr, hope everyone safe

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

迫爆老銅

Up

笑什麼

點會最後一推
無限推呀 我同你講

係

睇定聽日食咩先

聽日好多好嘢食

咪撚理班失敗撚啦

pr 公司

食飯既有卡記得look 卡啊 對card number 有record 無得𠯻

仆街了

你咁得閒嘅

係喎

躁鬱症

食龍門搵張生

好好笑搵人個名

變態佬confirmed

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

點解要最後一推？

我幫埋你推，唔好最後啦

Push!!!

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

報哨好重要

524 527

入黎賞個推我啦需要擾亂狗狗視線、嚇震狗腿

巴打，有冇諗過報哨都可以寫個app，link gps 用pull down button 取代打字？

我次次打得黎，架狗車都行咗幾條街。同又要搵街名。

自推

叫獨立
就中招

一定上江上線

嚇震狗腿跑死方休

推 俾次機會香港人 出左黎先算

Push ar ig fb wtsapp share rrrrr

唔理多唔多人 真心出咗嚟先

勿送頭thx

254

五二四

up

聽日
524

推 聽日見

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

推～

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

驅驅

電台

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

準備好

獨立建國

香港係要獨立

你吹咩

支那蝗蟲共匪狗

民族自強，香港獨立

我都覺，打得嚟都無咗影

524
527

香港人 建國

大家 聽日見

就算係最後一次 大家都一齊出嚟

食黃店~~~

我要食飯

到依家連係商場唱下歌，都要被打壓的時候，你還可以怕什麼
依家出去行街＝送頭
明日和你Sing = 送頭
後日在Twitter = 送頭
大後日在FB表態 = 送頭.
他日你連在家，工作環境，公司屌政府 = 送頭
最後你連立場係黃/本土 = 送頭
Can’t agree more

去藍店坐

可能藍店先係最安全地方

唔好不推啦

推！

去濕平

聽日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五分鐘
你就少咗幾萬個五分鐘繼續救香港
任何行為請三思

CWB 購物日

聽日一齊食好西

你若放棄，誰衞我城？

照舊著全黑？

鳩啦
食撚到豬呀！

手

幾好 黃黑簡單又鮮明

推 記得返屋企食飯

推 行動

唔理你做乜, 524老銅見

BEWATER

明天見

大家記得只帶部後備出去

後備機

推依家連行街食飯都要勇氣？？？？？

有個黑警都唔敢搞事嘅悼念活動

手足們聽日小心！啲狗會留意你係咪睇緊tg，再發你告票

pish

推推推

5天訴求

wish

Push!

唯一出路

Push !!!

一定會出

Push,記得附近食黃店先keep單

524 港島見

行佢老母

張meme好正

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

點解香港獨立唯一出路未有英文？

準時啲呀 唔該

最鍾意見到佢地疲於奔命嘅時候
黃店通處周街都係

巴打講得太樂， 我地退完又退， 比垃圾共產黨恰到我地仆街

黑警死全家
中共死全家

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

Pishh

推推推.

個邊好多黃店